冇簽器官捐贈卡既人冇資格跑馬拉松

唔好傻，全香港人都可能比人登記咗器官捐贈，衛生署果廿幾萬人登記係呃你，只要將個數永遠維持响二三十萬，就永遠無人知呢個陰謀。